有無人同我一樣好撚驚無offer啊？！！！

自問唔算太勤力，
維持係中遊偏偏地上嘅gpa，
啲人話我呢個gpa會有offer，
但我乜鳩回音都無

暫時得兩個interview，
眼見身邊同學靠高gpa/ielts7以上已經收到offer
我等得好辛苦
好驚無書讀

利申：文科

你有冇考ielts?

咁正常都係揀左高GPA果班先...
慢慢等啦

有 得個6.5

好驚 sem4完全無動力

樓主乜major 先？

一講就會好易同人相認

cgpa 幾多?
3.6?

asshole仔

同你一樣
GPA 其實唔差 d朋友都話唔會無offer
點知上年一個offer都無
gap左年 今年再報
人地已經開始收到offer 我都重未收到
真係好驚無offer

利申: 讀design

情況一撚樣
等得好慘 我唔想打工啊 比書我讀啦
Offer god

最後又要出黎打工

讀design就整好portfo啦

3.7咋喎

你本身3.7 有咩好驚